I phone 11 pro max

如果而家先買會否太不智
如果買 又買咩色好呢？

貪平?

除非有非常大嘅折讓，否則買12 好過